二百多萬示威者都係大陸佬收錢落黎扮的

少年，你太年輕了。你以為真的那麼多人反政府嗎？其實抗爭者都是來自親共圈子的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

無聊